起東京有有關香港既攝影展 - 2019年 香港 私の悲しみと祈り #まずは知るだけでいい展

会場
ギャラリー・ルデコ
東京都渋谷区渋谷3-16-3 髙桑ビル地下1階

開催期間
2019年12月17日（火）～12月22日（日）

開催時間
11時00分～19時00分（最終日は17時00分まで）

休廊
月曜日

作者プロフィール
1981 ベルギー出身、その後香港、フランスで少女期を過ごす。
日本大学藝術学部写真学科卒業。KISEKI inck Ltd,代表。
CDジャケット、live、広告、アーティストを主に撮影。
2019年7月より、作品制作のため半年間長期滞在ロケとして香港に滞在中。2015 「theline」個展開催 / 2017 私家版写真集 [DRYNESS] 出版 /個展開催 / 2017香港 ーエロスとタナトスー 個展開催 / 2017EWAAC (LONDON) finalist APAaward 2016/2017/2019 写真作品部門 入選 / APAaward2019 広告写真部門 入選。
2019年10月よりSNS上で香港デモの最前線を追った「＃まずは知るだけでいい展」をスタート。12月に渋谷で個展開催。1月に香港での個展も開催予定。

可唔可以譯做中文？

日本好似多展過香港

幫推 🙏

推

香港最近都有2個
但宣傳好似太小

放上嚟睇下？

有一個15號岩岩完左
係ssp ,攝影展

今日要番工 聽日去

要話俾其他人知啊！

岩岩先見到呢個post